東張閪望乜野問題黎架

根本想淡化最主要果個問題